全世界同我入機埸

原因：五大訴求未回應

同721前晚勁似

好多人屌散水撚 話前線自決

結果721呢? 死傷慘重

由尋晚可見 7月前線已經被滲透 好難講樓豬係咪鬼

提下你 而家係六大啦 資料唔UPDATE收唔到錢架

721 811

少人到屌你

推

，